屌你老母EA啲game係咪冇人玩？

佢啲game好似出幾個月，玩家人數就會幾何級數下降 由之前plant vs zombie 1，出咗兩年就連極都冇人玩，到pvz2又係年幾就收咗檔，呢幾日見特價買咗star wars battlefront 2離玩，屌你老母連廿分鐘都唔齊玩家開唔到局 垃圾EA拾柒咗佢啦，隻game出咗半年炸喎，就冇人玩？

答案你自己都好清楚啦...

得battlefield 同Fifa keep 住有人玩

Ea好似得一隻fifa

fifa 在線人數起碼跌左一半

我到宜家都唔知，EA sports, 後面講句係講咩

其實你知唔知點解d game要做特價？

battlefield都好似變左短炒game咁
半年就走好多人

真係驚！

由上年開始，個能個都玩緊PUBG, Fortnite, 射擊game市場比人癲覆得好犀利

經驗都話話俾我知佢啲game好快就冇人玩，但個速度超乎我想像 作為最大遊戲公司，佢隻隻game好似都係炒短期，以佢而家啲game嘅質素，如果唔係早幾年dead space、sims3嗰類神作令到佢規模咁大，應該一早摺撚埋

都估到 只係俾我想像中跨張好多，之前隻pvz我都玩到年半

EA而家淨係會諗點逼人課金同平權
根本無心理啲game嘅質素

其實唔止EA，成個歐美業界都係咁
有睇開業界新聞就知左膠已經滲入各大廠商
對佢地嚟講，隻game只係佢地用嚟宣示立場嘅工具
好唔好玩WFC

點會 由xbox班友轉會過嚟多左好多人

Vpl聯賽以前得百幾人玩 依家成幾百人玩

EA sports, challenge everything

意思即係EA sports會估你唔撚到咁差

都有d 期待佢隻 anthem 希望紅得起

ea sport =/= ea game 😂

EA game先係差撚過everything,EA sport係真係驚

你當低Bsoft流架？

講句笑話 EA出star wars

驚界毒癌： EA, Ubsuck

It’s in the game!

平過$50咪當買黎玩故事囉

真係驚